禮頓都有份建造高鐵

睇返Wiki
高鐵西九龍站北翼
高鐵謝屋村至石蔭一段隧道
佢哋都有份建造
好難想像到 如果佢地沙中線
又有偽造文件 又有偷工減料
點解建造高鐵個陣會完全冇問題

定係有嘢未爆出嚟？或者唔敢爆？

高鐵有撚人夠膽check咩

不過去過西九高錢站幾多次，感覺起得好流，何文田站成個建築既感覺仲好過高鐵站

趕撚住通車

沙中線有問題係因為要按照地鐵東鐵標準
同樣道理，高鐵就根據中國標準去起...

好黑暗

起果時cap一筆，
第時有問題再接工程加固又cap一筆
長玩長有